{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017681",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "소담촌 산본점"
    },
    "text": "軍浦市山本路323番キル16-7に位置するロッテプラザの5階に共用駐車場があり、1時間駐車費支援が可能で団体予約も可能です。 当空間は山本駅3番出口農協銀行の隣に位置しており、毎日11:00から22:00まで営業しております。 また、様々なメニューが提供されますが、生春巻きしゃぶしゃぶ定食(平日ランチ)は14,900ウォン、生春巻きキノコしゃぶしゃぶ定食(平日ランチ)は16,500ウォン、生春巻き名品韓牛しゃぶ定食(平日ランチ)は19,000ウォン、生春巻き和牛しゃぶ定食(平日ランチ)は16,000ウォン、生春巻き海鮮しゃぶ定食(平日ランチ)は19,000ウォンです。 また、生春巻きしゃぶしゃぶは16,900ウォン、生春巻きキノコしゃぶしゃぶは21,900ウォン、生春巻き名品韓牛しゃぶしゃぶは24,500ウォン、生春巻き和牛しゃぶしゃぶは21,000ウォン、スペシャルしゃぶしゃぶ26,000ウォン、牛サムギョプ焼き&生春巻しゃぶしゃぶは20,000ウォン、豚サムギョプ焼き&生春巻しゃぶしゃぶは21,000ウォン、和牛焼き &しゃぶは22,900ウォン、小学生10,000ウォンで価格が設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロッテプラザの共用駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ロッテプラザの共用駐車場は軍浦市山本路323番キル16-7に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロッテプラザの共用駐車場は1時間駐車費支援が可能ですか？",
            "answer": "はい、ロッテプラザの共用駐車場では1時間駐車費支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "ロッテプラザの共用駐車場は団体予約ができますか？",
            "answer": "はい、ロッテプラザの共用駐車場では団体予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "ロッテプラザの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ロッテプラザは毎日11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ロッテプラザのランチメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ロッテプラザのランチメニューには生春巻きしゃぶしゃぶ定食、生春巻きキノコしゃぶしゃぶ定食、生春巻き名品韓牛しゃぶ定食、生春巻き和牛しゃぶ定食、生春巻き海鮮しゃぶ定食があります。"
        },
        {
            "question": "生春巻きしゃぶしゃぶ定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "生春巻きしゃぶしゃぶ定食は平日ランチで14,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生春巻きキノコしゃぶしゃぶ定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "生春巻きキノコしゃぶしゃぶ定食は平日ランチで16,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生春巻き名品韓牛しゃぶ定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "生春巻き名品韓牛しゃぶ定食は平日ランチで19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生春巻き和牛しゃぶ定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "生春巻き和牛しゃぶ定食は平日ランチで16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生春巻き海鮮しゃぶ定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "生春巻き海鮮しゃぶ定食は平日ランチで19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生春巻きしゃぶしゃぶの価格はいくらですか？",
            "answer": "生春巻きしゃぶしゃぶは平日で16,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生春巻きキノコしゃぶしゃぶの価格はいくらですか？",
            "answer": "生春巻きキノコしゃぶしゃぶは平日で21,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生春巻き名品韓牛しゃぶしゃぶの価格はいくらですか？",
            "answer": "生春巻き名品韓牛しゃぶしゃぶは平日で24,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生春巻き和牛しゃぶしゃぶの価格はいくらですか？",
            "answer": "生春巻き和牛しゃぶしゃぶは平日で21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スペシャルしゃぶしゃぶの価格はいくらですか？",
            "answer": "スペシャルしゃぶしゃぶは平日で26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛サムギョプ焼き&生春巻しゃぶしゃぶの価格はいくらですか？",
            "answer": "牛サムギョプ焼き&生春巻しゃぶしゃぶは平日で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚サムギョプ焼き&生春巻しゃぶしゃぶの価格はいくらですか？",
            "answer": "豚サムギョプ焼き&生春巻しゃぶしゃぶは平日で21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "和牛焼き&しゃぶの価格はいくらですか？",
            "answer": "和牛焼き&しゃぶは平日で22,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小学生の価格はいくらですか？",
            "answer": "小学生は10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 783
    }
}